係時候入支那妖股啦，700 9988 3690 9999

夠鐘入貨

屌，尋日入早左

依家入番溝番

唔撚溝啦

無1810